‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [497] 橙 有Line谷就唔記得咗連登鳥

Which post

開房果個唔係S大大黎

活動送果把光短應唔應該升 招技5秒+35%攻 好似幾勁 但打龍又好似冇咩用？